習大大示範俾香港人睇咩叫攬炒

香港人六月到依家都未做到攬炒
但中共用三個月時間完美示範攬炒加冚球產

習大大：我只示範一次，香港人睇到未？

最勁係將個責任推埋比人

攬炒完之後

習大大：屌你老味，關我撚事

沒有最賤，只有更賤

中國又贏

林奠示範完一次
習帝：太兒戲了 看我的

共產黨前線係黃

同音錯字
係「蝗」呀

所以見到連登仔打晒飛機話今次中共會亡
真係笑撚左出黎
呢單野係幫中共回氣, 仲可能係大大咁回

打贏埋貿易戰

攬炒姐 回條撚咩

攬炒界既天才

你估中共真係搞掂疫情？？？
數字謊言

駁唔刀

習大完美示範咩叫「遍地開花」

啱啊
全球供應鏈受影響
回乜氣

個肺係花哂

I like this

淨係得中共自己炒就話, 個個都炒就唔係咁講

共狗大外宣太撚勁
啲左膠奶到雪雪聲

成個 Reddit Twitter
感謝中国
果斷封城
防疫迅速

邊個話你聽中共想疫情完, 最好一路爆落去

全世界都中社會主義鐵拳

維尼: 我只會示範一次

人地傷得勁過你咪贏

七傷拳

Push

咁咪岩晒, 就係想你斷, 唔通仲想你慢慢遷移出大陸?

輸少當贏

不嬲共狗都係攬炒始祖，又焦土戰又大躍進文革

完美示範咩叫If we burn, you burn with us.
If we cough, you cough with us

曱甴蝗

肺部開花

甴曱近攬炒全世界

美國已經放風話可以暫緩中美貿易
侵侵依家又面對好大壓力
中共呢單瘟疫戰爭暫時係處於上風

因為中共輸貿易戰真係會收皮
所以破釜沉舟 盡地一煲
用扣血加攻技
今次資訊戰邊個輸就要埋全球張單
一定好慘

屌支共又贏

武漢肺炎》中國原料斷、印度限出口...分析師：全球恐陷藥物短缺

工廠復工難，又冇晒外國客
全民下崗，或成最大贏家

維尼：又話攬炒？而家又驚啦？

好記得習種早幾個月講過咩玉石俱焚

中國又嬴?

佢只要控到主要重鎮不如武漢般
咁佢真係爆落去無咩所謂
內除人口 外爭聲望
以戰養戰新法

大陸係第一個國家復穌，其他地方疫症先剛剛開始，咁佢哋咪贏囉！

真

不廢一兵一卒統一七大洲指日可待

習：口罩換黃豆
侵：🤬🤬🤬

呢個攬炒無用呢
唔係予頭指向共匪
共狗已開始recover
到歐美奶野
雖然而家予頭都指向支那
但之後無事要賺支那錢又再奶過
仲有唔知有冇Trade War二期

曱甴平:我出雞你出豉油，原來你地連豉油都出唔起

靜靜地唔得嘅。

武漢肺炎姓勇

真心勁，依家仲spin到自己係救世主，遲下出埋疫苗，全世界都會感覺黨！

係

老鳳認同

國際線係咁打！

唔明

大6毁屍滅跡好快嘅，乜p4實驗室，華南海鮮市場，已冇哂喇，唔知起緊乜建築物

習手足

無恥最無敵

功成不必在我

香港人永遠唔會輸，到中共真係統治全球做真世界霸主嘅時候我哋就奶共做藍絲考警察囉

屌，唔係真係咁諗呀

[你知道嗎]當香港人以為可以坐等支爆嘅時候，中共利用緊疫情翻身上位

Twitter戰線做野喇
坐係度係唔會支爆

全球排華最後一腳

最勁係將責任推完比人，自己再做救世主

香港腳係時候要變種進化征服支那了

白宮聯署最後一日⚠告急🚨告急🚨✍🏻✍🏻✍🏻✍🏻✍🏻📝

#聯署 #簽名師 #請廣傳

成王敗寇我明
但可唔可以唔好set條bar太底
今次用得生化武器
下次就正情去人地個糧倉放毒

真 炒係要炒埋敵人
假 炒係只炒自己人

係
專登選個武漢呢d 9唔搭8垃圾城市,棄之不可惜
又唔可以一野掉比人,等人以為玩生化戰
自己都係受害者你地冇聲出啦
但就暗中出口哂比全球,老美升左幾年既股價蒸發哂

2020-21支那債務危機，且看華爾街水魚仲有無人有心有力再買支那債。

唔係講笑，有機會真係搞到美國唔敢再同中國打
民主國家＝經濟收皮＝選舉收皮
極權國家可以倒番轉玩
殺人回血

不完美 可接受 要改善

No la
係瀨落美國到
話人陷害佢地支那

攬炒 全世界

炒到香港人叫不要不要，個個嗌拒絕攬炒

誰會喜歡我這種無瀨

攬炒到你地個個失業叫救命

全世界離開中國，轉投印度

有個病毒又唔敢香港大爆發,
香港人話攬炒得個UP字 真係垃圾

暗黑兵法
以報父仇

習大=文泰

習大大：攬抄之母？攬抄之父？他們都在我之下

winnie the Xi: perfectly balanced as all things should be

咁勇武係咪要改策略, 食蝙蝠

勇武漢肺炎

中國封城重創唔話你知即，邊度仲有人敢去中國，自己人都唔落街食，內銷都跌

唔貪功

人無恥，便無敵

逼緊啲
人一世物一世
想睇美帝既無恥

勇武返唔到大陸食蝙蝠 🦇

現今香港絕對不是一個兩制
所以香港人就要決心支持"取消香港獨立關稅區地位"
要攬炒、盡炒到; 我們向世界發出一個短訊~
"香港人視死如歸， 為全世界而犧牲是榮幸"
沒有破釜沉舟的決心 何以釋放被囚的手足 何以報答 死去的烈士？
還有show hand去到決勝局 、第五張牌的時候 ;你仲諗住縮沙？ 我情願一生一世被罵漢奸、 也不願永遠活在共產黨的腳下。

隊完你仲要你多謝佢添

啲友仔仲話見到全世界爆好開心,話全球反支